兒子曾接種長生疫苗 趙連海無奈嘆：若追究再被「尋釁滋事」

曾經帶頭為「三聚氰胺」毒奶粉受害人維權的患病兒童家長趙連海，指出兒子去年6月接種過長春長生生物公司的水痘疫苗。他在無奈感嘆：「憤怒？追究？都無效滴！…俺也明白，再追究啥還會再被『尋釁滋事』…。」

趙連海今晚晚上8時在Twitter發帖指出，妻子翻看兒子疫苗記錄，發現去年6月接種水痘疫苗是「長春長生生物公司」，「但又能咋樣？憤怒？追究？都無效滴！因為俺已被『交代』了😂。當然，俺也明白，再追究啥還會再被『尋釁滋事』進班房滴，而那些因此得利的官佬依然不會有絲毫懲處。活到快50，才明白咱不過是個屁。拍張照片謹發此推是為記.....」

趙連海連日以來就事件評論，他幾日前指出，「毒疫苗事件再次爆發，又能咋樣？紅黃藍幼兒園那樣無恥卑劣罄竹難書的事情都能不了了之，毒疫苗還算什麼」

他認為，這次「毒疫苗事件」再次引發熱議，是發自國人對自身安全的警醒以及人類起碼的良知，「一個已經黑暗的無非形容的國度，如果連一點點尋求公平正義的聲音再沒有，那這國的所有人都不值得憐憫！如果連吶喊的聲音都禁止存在，那這國已不配叫國！」

2008年9月，大陸三鹿奶粉被揭發含有三聚氰胺，事件震驚全國。當年趙連海的三歲兒子被驗出有腎結石，他拒絕接受當局不合理賠償方案，並成立了「結石寶寶之家」協助全國家長維權。2010年11月，他被北京大興法院以「尋釁滋事罪」，重判囚兩年半。

連蘇聯都冇當今共匪咁奸

中國就是這樣的地方

亮劍了

個b而家點？

身中幾範劇毒
我諗起令孤沖
睇黎要去少林寺搵易筋經先化解到

黑撚到

啲和尚假㗎

過兩關

賭百家樂就好啦，連中兩口

一定係黨知道三鹿毒奶嘅問題嚴重
跟住諗起古代嘅以毒攻毒
所以命令整有毒假疫苗
等班細路可以得救

同一官，毒同一個人兩次....

可以搵佢拍多次活著

中國日後食物，用品，環境，各方面毒性只會愈來愈強

從小開始打毒疫苗，睇下新一代中國人可唔可以進化出一個百毒不侵既身體

到時係幾惡劣既環境生存都不怕

中國一定成最後大贏家

易筋經個和尚真係假和尚黎

同情別國人民感受

咁係喎
人人都咁打嫁啦
你個仔依家有冇事先
冇事就唔好搞搞震啦

10年一劑

蟲國的無恥唔係第一日嘅事

「早起，買根地溝油油條，切個蘇丹紅鹹蛋，沖杯三聚氰胺奶，吃完開著錦湖輪胎的車去上班。中午，吃一份瘦肉精豬肉炒農藥韭菜，再來一份人造雞蛋鹵註膠牛肉，加一碗石蠟翻新陳米飯，泡壺香精茶葉。下班，買些避孕藥魚、尿素豆芽、膨大西紅柿、石膏豆腐，回到豆腐渣工程天價房，開瓶甲醇勾兌白酒，吃個增白劑加吊白塊和硫磺熏蒸的饅頭。飯後，抽根高汞煙，晚上鉆進黑心棉被窩。為什麽我們還能頑強的活著？今天答案終於揭曉：因為自出生後，就用了長生生物生產的毒疫苗！」